正式宣布今日遊行係大成功

但送中條例一樣會通過
係咪？

係！
但都算係階段性勝利 係咪！？
係！！
因為林鄭起碼震過
好！！！